{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054052",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10040626",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령(대천) 르씨엘 호텔_1"
    },
    "text": "21年10月にリニューアルを完了し、お客様に快適で快適な休憩スペースを提供しています。 洗濯サービスで清潔を保ち、防疫と消毒を徹底して安全な環境を提供します。 駐車スペースは計20台で、建物内に駐車場と屋外駐車場があり、便利にご利用いただけます。 客室は計31室で、様々な言語で案内サポートを行っています。 専用駐車場はホテル前のEマート24時コンビニエンスストアの右側に位置しており、広い空間で自由に車で移動できます。 グルメ店や貝焼きの刺身屋で割引クーポンを提供しています。 訪問客は清潔で親切なサービスを提供する評価をしており、位置とグルメ、駐車場の利便性を高く評価しています。 客室やトイレの清潔状態もとても良く、満足のいく宿泊ができます。 お値段の割にコスパも良く、特等室の予約の際に変わった経験ができますが、サービスは不親切だという評価を受けています。 全般的にはまあまあの水準で評価されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはいつリニューアルされましたか？",
            "answer": "21年10月にリニューアルを完了しました。"
        },
        {
            "question": "ホテルではどのような防疫対策を行っていますか？",
            "answer": "洗濯サービスで清潔を保ち、防疫と消毒を徹底して安全な環境を提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースは何台利用できますか？",
            "answer": "駐車スペースは計20台あります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "専用駐車場はホテル前のEマート24時コンビニエンスストアの右側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室数はいくつですか？",
            "answer": "客室は計31室あります。"
        },
        {
            "question": "ホテルはどのような言語で案内サポートを行っていますか？",
            "answer": "ホテルでは様々な言語で案内サポートを行っています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのようなレストランがありますか？",
            "answer": "周辺にはグルメ店や貝焼きの刺身屋があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの評価はどうですか？",
            "answer": "訪問客は清潔で親切なサービスを提供する評価をしており、位置とグルメ、駐車場の利便性を高く評価しています。"
        },
        {
            "question": "客室やトイレの清潔状態はどうですか？",
            "answer": "客室やトイレの清潔状態はとても良いです。"
        },
        {
            "question": "ホテルのコスパはどうですか？",
            "answer": "お値段の割にコスパも良く、特等室の予約の際に変わった経験ができますが、サービスは不親切だという評価を受けています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの評価はどのような水準ですか？",
            "answer": "全般的にはまあまあの水準で評価されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 387
    }
}